今日又係咁好天。。。

每次我地有活動都係好天，4次藍屍集會4次都落雨，唔到你唔信，個天都睇唔過眼

天有光 如來佛祖夥我靠岸
風有聲 太上老君邀我作浪